有100位暴動案手足今日上庭

佛洛依德：人除左生理上需求同性欲，其餘一切都係為左渴求成為偉人

三思而後行
個人覺得革命義士好偉大

Push

Condom勇武
坐監食垃圾飯餸嘅同時和理非手足傾緊邊間黃店好食一邊話勇武冇用點樣可以自己唔洗坐監唔洗流血咁 唱歌救港建國
利申：一睇就知我係五毛係分化係鬥黃狗

大家follow咗木村個ig未

其實勇武無用人人都知
只係有d 人扮唔知啫

勇武緊係冇用啦成班傻仔送頭 以為我哋200萬黃絲要好似你地咁深黃咁勇武咩 我就支持淺黃食飯建國嘅我地200萬和理非一個都唔洗流血唔洗坐監
外國勇武都要參考我地

我冇見過一場冇流血既革命

冇LIVE

我無見過一場只有自己單方面流血而成功既革命

算啦

善良的雞尾酒
除左令人生更加精彩之外我都諗唔到為乜要放火

推